突然 燒山突破10億view 求多d人subscribe

距離100萬subscribe 仲差好多

，

蕭山

過左嘅話去紅米食飯有冇優惠先

呢d鳩噏channel真係最搵錢
又可以引罵戰洗view數

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

晚晚追

On9仔，黃標無錢收ga

條條都黃標
做義工

佢條channel唔搵錢，佢背後盤生意咪就係因為佢條channel出名而搵多咗啦
你睇下佢背後有幾多生意，又靠呢條channel培養到幾多忠實粉絲？呢啲人消費既priority又會係邊？

A

黃絲KOL要爭氣
米畀淺藍KOL橫行YouTube